為爭出戰東京奧運 日划艇選手落禁藥陷害對手

日本32歲划艇競速選手鈴木康大，承認在25歲選手小松正治的飲品落禁藥，令他未能通過藥檢兼被罰暫時停賽。

日本划艇聯盟周二表示，事發在去年9月、在石川縣小松市舉行的划艇競速日本錦標賽上，鈴木趁小松離開自己的飲品瓶之際，在他的飲品瓶落禁藥。聯盟表示，鈴木想到只要小松在禁藥測試呈陽性反應，自己獲選為東京奧運代表的機會就會提高，於是設計將他陷害。不知就裡的小松喝下禁藥，賽後果然未能通過藥檢，結果在去年10月被日本反運動禁藥機構罰暫時停賽。

鈴木得悉小松被暫時停賽後向划艇聯盟自首，他表示：「感到焦急，心想我在力量上勝不過他，於是就這麼做了。沒想過藥物真的有反應。」日本反運動禁藥機構得悉事件後取消對小松的處分，並罰鈴木停賽8年，換言之他將與夢寐以求的東京奧運無緣。鈴木過往從未試過出戰奧運。

沉冤得雪的小松透過律師表示：「得到身邊的人的支持，能夠回歸競技生活，打從心底裡感謝。我的目標是出戰2020年東京奧運，以日本代表的身分，今後努力競技。」

分分鐘係扮陷害
日本人咁團結

假到....

多圖唔該

用支那人思維，我就叫呢種做 支那人認知障礙

好撚大隻

架狗真係最賤格

日狗又維穩

蒙頭入閘

想瘋狂幫佢打槍

咁似刑偵劇集橋段？

咩國家都有害群之馬架啦

維穩維穩

食禁藥條友咁後生，為左佢以後發展犧牲個老嘢，我覺得好make sense。
再講，如果真係個老嘢落藥，想要自己做作家代表，成功左又會咁on9走去自首？

咁都話我支那人思維？屌你老母